成日係三毛po留言屌都廢事咪即係幫佢推緊

用下腦 直接block上一頁唔好回得唔得？

Block就block啦 講聲block左威d咩

岩，對唔住，以後唔回